防守差過雲加同期 艾美利求改善

【體育】說雲加時代防守差？原來沒有最差只有更差。周六英超尾場，阿仙奴作客遭利物浦血洗5:1，本季迄今失球數都高於前帥雲加同期，艾美利坦言要改善防守。

阿仙奴雖然先開紀錄，最終卻被利物浦大炒5:1，艾美利（Unai Emery）自然失望：「我們開局表現不錯，取得第1個入球，之後他們在進攻上以決心及質素，創造出不同，我們未能阻止他們。」

就算半場已經遙遙落後1:4，但艾美利表示在下半場從未放棄：「我們在下半場希望一點一點地提升表現，找到更多入球，另一個12碼卻終結了比賽。這是一個很差的戰果，但我們可以好好利用。」

兵工廠今季攻強守弱，今場再失5球後，20場英超合共失達30球，這是雲加時代同期不曾錄過的失球數字，就是去季的「末代」亦只是25球。

艾美利續說：「我們知道要改善防守。利物浦進步很多，是己隊的榜樣，我們一定要進步。」榜首紅軍20場僅失8球，幾乎是阿仙奴的四份之一。

圖片來源 : ©AFP

反雲必需悔改

躝啦屌你老母

雲爺爺快回來

你話who

雲加又贏